如果保緊釋，唔好再出黎，我地唔值得你犧牲咁多

係屋企煲劇又好，番工又好，唔好再出黎。我跪求你地。

聽到有朋友，前後揹四五條罪，我真係喊出黎

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

希望你朋友冇事 大步檻過

推

tui